二十萬勇武

我進，你進！

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

有二萬我都拎條命出黎玩
問題係二千都未必有